me buy jor 個好靚的 cake .....

好靚 雜果果

同邊個絲打食

myself

屌你老母

你個名

一個人食咁大個

你媽做咩鬧你

yes 食cake一定要有好多生果and cream

一睇張圖以為馬桶黎

牙B去邊食cake cake ar

我想同呀b慶祝生日

有自閉傾向先去後樓梯食

死肥仔

好耐無見濛屌人娘親